突發 四名前學生動源成員進入美國領事館 惟未能進內

係咪入唔到去？ 有冇最新消息

推

Seeking for asylum都未必入到去？
美領係關左門定點樣

領事館唔係咁on9朝九晚五呀？

一走隨時被送中，要救人

第1次聽有人expect 領事館24小時開
你當領事館係乜

難民避難所

星期六日 day off

緊急情況會唔會應門

正仆街當手足condom

屌可以點 有冇美領手足可以返去開門
我知我咁講好鳩 但人命要緊

scmp話係下午入去既

唔係而家發生緊嘅事，係今日下午嘅事

七十一

七仔

美領依家係咪當人condom

拜登就嬴 應該冇人理

去嗰過簽證 我懷疑佢哋未入到去比門口 保安 攔截

普通人係冇可能理,人咁多有排搞
除非之鋒個level

領事館都跪，可能收到風牙joe贏硬

Push

門口道閘都入唔到啦

領事館CCTV 24小時開

Btw, 美領對落個街口
乜唔系長期有黑警把守既咩

入唔到要小心 周圍係cam
狗實知邊4個

#國際知識 #請廣傳
美國嘅政策係要到達美國本土先至可以申請政治庇護 領事館係唔會受理
所以手足入唔到去都係正常情況
希望大家唔好喺度吊鬼🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

屌你老母見死不救

##願願好人一世平安

成事不足 敗事有餘

公廁

收左工喇

入到去佢都幫唔到你d咩啦
你行返出個門口共黨就可以搶人

上面有大量5毛風向撚話美領乜乜柒柒，你估人地美領係善堂?

衰撚過王立軍事件

沖出黎比人點相

慘 又入唔到去 肯定俾好多人笑
希望美國知道會幫佢哋
依家緊急情況

冇護照響自己本國係唔比庇護既，上面班人

睇得自己咁重要

補source：老豆搵仔

明明係連登仔教人有乜事去美領館避，原來呃鳩人架?

已封鎖會員 哇屌

已封鎖會員 留人門封鬼路

美狗 condom

應該最多係柒左姐
班狗咬唔到

We stand with Hong Kong (0900-1800)

子鋒應該有得傾 呢四個食自己啦

下，呢種左膠大愛思維係連登仔最批判架喎
做乜要救你？

手足條命黎架屌你老母

唯一出門游水去台灣

收皮啦五毛

其實入領事館都係無用
人地會捕到你出嚟為止

已封鎖會員 數據庫存在著名字

手足條命就唔係命？你條友咁撚得閒屈毛都唔撚關注手足，食屎啦你

呢個po好多五毛

入去又點？US 都幫唔到
又唔係國外

有啲嘢佢畀你佢要冒好大風險
人哋揸正嚟做唔畀你都係合情合理
希望大家唔好意氣用事,話人見死不救

如果美國政府肯保你，就自然有方法出到去

呢件係知名五毛

其實都預左係路俾
當年王立軍 都走唔到

之後咩下場大家知啦

屌你老母明明係你開人波批鬥我先，依家就扮撚哂好人

之前邊條友誤導手足衝入美領可以safe

陳光誠

五毛亂舞

source：老豆搵仔
#國際知識 #請廣傳
美國嘅政策係要到達美國本土先至可以申請政治庇護 領事館係唔會受理
所以手足入唔到去都係正常情況
希望大家唔好喺度吊鬼🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

我揾cia幫你

咁易尋求到庇護，啲人唔洗冒險出境啦

呢個post引左好多左膠/五毛？

有咩問題
你當左美領係軍營？

呢樣真

王立軍其實係因為希拉利同黑巴馬先唔收

我係到諗。如果保依4個咪不斷有人入。點保得咁多。 同埋都走唔到啦。

因應緊急特殊事件，
有大量五毛進場，
黃色五毛信號現正生效。

屌你老母原來你班軍師呃鳩人，唔撚識就咪撚亂講啦仆街，依家真係害鳩死手足

五毛上曬水

陳光誠就係證明就算領事館冇得正式批庇護
其實都可以俾地方你匿埋然後再 deal

笑死，上面屌美領嗰堆，我唔知你五毛定傻仔，美領十世都唔開一次比人做asylum。就憑哩幾個，點會有可能改變到？

依家手足衰撚到入都入唔到去

其實唔係常識嚟咩

勁多五毛, 黑色信號都黎緊啦

舉個例子，可以去邊？依家美領對落長期有狗，你去得邊？使唔使幫手著草，搵架空機接人走？

有冇得pin

咁當初係邊撚個教人有乜事入美領館架?

我都想知

流浮山美軍出動未

香港連登冷氣軍師

除非今日林鄭或以上等級官員有料爆，否則唔使旨意人地放你入去

好消息係柒左，唔係又比人捉左

返去咪聽d on9言論 衝入領事館啦

又一隻

信連登=on9

係時候圍攻美領捉人了，三萬上

收皮啦屌你
分分鐘講嗰D人都係你同事
好撚煩你個冚家鏟

已封鎖會員 米奇米奇

之峰都唔會得

美帝都係垃L圾

好似阿桑奇咁？

你得閒屈我毛不如諗下計點救手足先啦

五毛全面進場

見到 有心救咪開門
而家擺明美國大選 未得閒理你住
trump trump 比成班左膠圍
選完再做野

仆佢個街
上年個個連登仔成日話去美領走難

咪連登仔

差啲唔記得咗世界需要連登仔才可運轉

阿桑奇都被人趕出黎啦，我可以好肯定講除非林鄭或以上級官員突然跳船，香港無一個人可以令美領開放比佢做asylum

又有新tag用，yeah
Save4HK

琴日㗎

睇來要在花園台跳傘落美領

當手足condom

而家點？

喺佢角度其實唔係美國公民嘅話點解要幫你 只可以自救雖然都唔知可以點，除非有超人

PUSH

The Post understands that the four, after they were seen running up Garden Road and talking to security guards at the entrance before they were allowed into the compound, were later rejected. Their expulsion could not be officially confirmed.

#LetMyPeopleGo

信連登仔

其實其他領事館都係咁

唔好意思可唔可以幫手
[國際本土聯合戰線] 要求美方就四港人美領館事件作出解釋 #LetMyPeopleGo

呢鋪真係害鳩死手足

小心因住你又俾班屈毛黨話你分化美國啊

大鑊

上年我話唔可能被人屌到乜咁,算啦經一事長一智

本來都唔想出聲 睇回覆見仲有咁多傻尻係度發緊夢

美國一早就放棄咗香港線啦 醒未呀 成班柒碌 果d一味話10月14大制裁來了 重手來了 咩無美金用了 潛撚晒水呀？

一睇10月14只係出份野提醒吓唔好同制裁人物做生意 就乜都無 逢佩奧份報告呢 ？去撚左邊

成班傻尻

又一班9up害死人

樓主PIN呢個

即刻求其買張機票今晚去英國先
之後去到倫敦先慢慢申請美國簽證赴美啦

Title 42

護照一早比人沒收咗

美國依家做show仲會同你哋做既 但真係幫 收皮啦 你香港人自己都唔反抗 老共又應承佢生意照做 唔會搞佢哋條水，打台灣線南海線唔好 ？香港已經係淪陷區 台灣仲有得玩好耐 係人都識揀啦 香港人做condom啦

又唔可以話放棄
國際間博奕不嬲都係踢波咁猜黎猜去慢慢
唔會一黎就入波

緊急情況爆門喇屌你...

呢個post真係好，一次過扑晒啲盲反、五毛同戇鳩

你當左依家係越戰尾聲咩
係人狗沖人地就要開門比你
除非果個係高官啦

有冇第句啊
又講呢啲
放棄你老母咩
返屋企含撚啦五毛狗

其實都正常，但電話就應該會長少少時間？

幾個月前已經收咗檔啦
但有無便衣國安係附近就唔知

你鐘意放棄 咪自己放棄
唔好係到放負

入到去都無用，係入面住一世咩

過左成年仲信連登其實係抵鳩死

4個學生連開放時間都無睇

幾條靚仔咁就一世 連登又害死人

你好醒咩
咪又係人做乜你講乜

學生動源前召集人鍾翰林今日再被警方國安處人員拘捕，有指他被捕前原計劃前往美國駐港總領館申請政治庇護。綜合多間傳媒報道，今日下午另有 4 人到美國駐港總領館尋求庇護。《南華早報》稱四人獲准進入美國領事館，惟有線新聞及《東網》均報稱四人未能內進。

《立場新聞》向美國駐港總領館的發言人謝漢偉（Harvey Sernovitz）查詢，今日是否有人到領事館尋求政治庇護，以及領事館有否拒絕 4 人內進，惟謝漢偉均拒絕評論事件。

其實未確認到係咩事
得有線同東方話入唔到

發完夢，係時間落牀睇下外面個世界

有乜可能風頭火勢去美領架。。
真係當難民庇護所咩

on撚鳩

依家嚟睇
No news is good news
呢啲野唔好咁揚好啲

猜左成年，咪得個wining eleven

請選擇任一連仔標準答案:

Block又晒一個AC

5毛PR又放負帶風向

警犬好驚驚啊?

係啊係啊林奠依家仲用唔用到銀行出糧仲有無公司敢同佢做生意啊

美國係民主國家做嘢要講程序你估支那咩

唔好講真話啦, cctoy外判咗革命比美國架, 你咁講是咪想單機!?

樂觀d講其實同美國扯上到關係已經令到美國注意
最怕係無聲無色比人擄走

保安有俾佢地入到領事館範圍
但最後冇同到領事見面就離開左
官方冇證實到有趕佢地走, 冇發表任何評論

有冇bno? 去英領先啦

樓主pin

god bless

分分鐘係美國出賣佢哋

樂觀d講其實同世界扯上到關係已經令到世界注意
最怕係無聲無色比人擄走

推

同之前放負post都係同一班人

Pin this,手足唔會怪美國
最撚衰都係連登班仆街日鳩日放流料玩假希望,屌你老母害死手足最開心啦

一早BLOCK左!!!

咁應該朝幾晚幾

美領報驚

"The Post understands that the four, after they were seen running up Garden Road and talking to security guards at the entrance before they were allowed into the compound, were later rejected. Their expulsion could not be officially confirmed."

入到外閘 只限外圍

緊係應該24小時長開放埋紅地毯比香港人大模斯樣行入去，比機會美國庇護自己

我明手足情況危急 但手足無美國國籍 佢應該有權唔理嫁？ 英領會唔會反而幫手多啲

王立軍？

奇就奇在佢地成班人好似無呢個時間觀念

領事館咪美國領土延伸囉

咁好明顯係美領唔岩啦
唔聽連登冷氣細蚊仔軍師講

咪係
唔庇護連登仔係美國損失

今日聽電台，庇護係得大使館做，而領事館係低一級，淨係幫番自己國民，無權幫當地居民
有無熟外交條例嘅巴打可以解釋下？

有咗BNO之後依然有人話無BNO可以去領使館（唔一定美國）

你無簽證點去美國本土?

好信唔信 信連登仔9upper 入領事館

啊！有，關島香港人可以免簽

美帝反臉

依家連入都唔比

up

信cc toy

領事館仲會放當地+本國假期添

有個Fd佢識領事館喺邊同我講左d。

法律上嚟講,入到去個地域就計係喺美國領土,唔係都唔叫美領啦,除非你主動出嚟唔係唔好話差佬解放軍都唔夠膽入去,一入美國就大條道理可以宣戰,支那見大選一定唔會比位侵侵入,係手足太後生比人講兩句自己行返出嚟。

黎智英呢?

當年大到好像王立軍

都被人趕出來

好像解放軍唐馨一樣要自己出去

暴徒衝擊美領

咩運動
係咪你落樓下做運動果隻？
宜家nazi 清人 dirty war呀
運動 運你老尾

領事館早排先公佈停晒簽證之類，唔係咁易入

香港係總領事館
好似又高一級

親屬移民仲有得入
你無預約門口都無得你入

你唔係以為唔走就得？
人地有保安

小朋友，領事館唔係七仔ok呀

唔想屌 但少少常識都冇 想點

大使館 ＝ 國家首都先有
領事館 ＝ 城市級辨理簽證之類

而家係戰爭，革命

唔係運動

住一世囉
都係香港冇所謂啦

吓

我知你特登
不過都要系你老母

係咁簡單 阿貓阿狗一早衝入去得到庇護

香港人真係好L閪
用人服務就要人24/7
自己服務人就五日嫌多

無領事命令點可能開

但陳光誠又收

平時就屌美國人左膠大愛
到自己需要人道救援就問美國人做咩唔救我

本來香港總領事館既等級同模有如大使館

我記得以前睇中国學者逃亡都係入美領館受保護

笑死人咩戰爭

香港哩個個case 好特別,好難一概而論,除香港哩個之外,只有美國駐耶路撒冷總領事館有同等待遇.另外理論上美國只對身處在美國境內人士給予庇護,所有在海外外交機構不會.;哩點白紙黑字響官方網站寫到明, 無得拗

收到

順帶一提, 美國駐耶路撒冷總領事館已經同美國駐以色列大使館合併

戰爭
拎支搶出黎都比你連登仔割蓆啦

乜嘢叫以前先
以前做廚師都可以移民
你再睇下依家點

你講方勵之？

香港個領事館直接report 去本土

呢個係鄧小平同美國傾掂數放既

一來美領真係有寫明辦公時間
二來美國政策有講要本國範圍先接受庇護申請
三來個4個個政治價值未大到要破例處理(可能全香港得2-3個有咁嘅價值 eg黎智英可能有呢個價值；黃之鋒都可能有 或者如果林鄭月娥突然叛變都可能得嘅雖然佢唔會叛變仲奶共奶得好開心 其他已經未夠班)
四來美國都要考慮中國會有咩反應(同反擊) 仲要無耐之前俾中國下令關閉成都領事館 中美新冷戰又打緊 點知中國會唔會把心一橫close左香港領事館 就算唔玩到關閉領事館都大把野可以反擊
五來美國仲有10幾日大選 國內政治形勢未穩定 美國班外交官唔會亂博

手足

英國有工業革命，係非戰爭

鍵盤戰爭

一定係鬼

除咗屌有冇第二句呀你 講事實又唔啱聽 一唔啱聽就五毛

我認我係放負 冇你哋咁呀Q精神

我係話美國佬放棄我哋 我哋自己都好多人 口講唔放棄 身體卻很誠實 示威無人出 我有冇講錯

我無好醒 只係見到現實 識夢醒 好多人仲係度發緊夢

係

中共準備要屠殺香港人

dirty war 呀 俾人種族清洗果隻
唔係你打鳩人

反彈你死全家

個個都話入去避難

咁美領到底係領事館定難民營

Gphone出名就話入到 但唔係個個都入到都好正常姐？

好悶呀 除咗五毛有無第二句 依家連登就係比你呢啲無文化既低等人搞到好似 支那論壇咁 一句唔啱聽就咒人死全家，香港人唔會咁架 郁吓講死全家多數都係腥香港人

特事特辨, 突發事即刻處理啦!!!! 屌佢老母仲非辨公時間!!!

都可以話正常既，咁既然係咁 佢又夠出名 有事又可以入去美國領事館

咁你叫佢一個人出嚟抗爭啦咪得囉 on9 其他人唔係人呀?

大家一齊抗爭 佢有事就受保護 其他人就做condom 佢高貴d? 你抗爭埋佢啦

嗰啲都係5毛嚟，唔關我地事

當年美國唔想收猶太難民

成日話中共分化，其實最鍾意分化係自己，FAKE標題FAKE資訊，自己玩死自己

吓？ 古代有教堂長期開放 提供政治庇護
就係而家聯合國難民公約定位各國有權向
受迫害嘅別國公民提供庇護
唔撚係緊急我洗撚要入領事館

我意思係如果領事館門口有人想受庇護
竟然會入唔到門口？ 咁同狗屋落閘有咩分別？

我又唔係講visa個啲小事
咁如果有美國人俾國安追殺 下午5點3走到門口
sorry Mr trump we are closed please come back tomorrow?
合理咩？
銀行呀？

美國一早講明
申請asylum 要係美國領土
唔可以係領使館申請

沈旭暉話比呢種庇護既國家要比天價賠償所在國
所以冇乜太多國家會想收

係 可以話埋比你知星期日係唔開

其實點解會assume 美國會想收?

如果係美國公民就有24小時服務

支那鋒 羅湖聰！

大飛加深水炸彈

美領係民主國家嘅機構,開門都要講法律程序你估係支那咩
手足比d耐性佢啦

奧巴馬希拉莉政府